[圍爐] 有冇人好憎人坐巴士發出噪音滋擾乘客

今朝坐巴士有個灰衫阿叔喺咁噠香口膠
我屌你老母，成車靜到支針跌落地下都聽到
你條撚樣就噠足全程香口膠
想瞓陣都唔撚得
坐你附近啲人都狂睥你你真喺冇感覺㗎喎
你是咪啪啪啪扯唔撚起所以要用噠香口膠打飛機
喺就睇醫生啦，泌尿科幫到你啊屌你老母

Between

光復香港，時代革命！

試著說「我想打波有冇人跟隊！」